% Latex-mall för presentationer

%% === PREAMBLE ===============================================================
\documentclass[aspectratio=169, beamer, oneside, leqno]{beamer}
% Ladda sty-fil presentation.sty
\usepackage{presentation}

%% === Inställningar ==========================================================
\newcommand{\huvudtitel}{
  Huvudtitel
}
\newcommand{\undertitel}{
  En undertitel
}
\newcommand{\forfattare}{
  Anders
}
\newcommand{\usetimestamp}{0} % <- sätt till 1 om datum ska visa tidsslag med 
\newcommand{\usereferences}{1} % <- sätt till 1 om referenser finns
\definecolor{colortheme}{RGB}{144, 12, 63} % {144, 12, 63} för maroon som passar helt ok 
% Sätt titel, författare, datum, referenser
\settitle{\huvudtitel}{\undertitel}
\author{\forfattare}
\setdate{\usetimestamp}
\setreferences{\usereferences}{referenser.bib}

%% === TITELSIDA ==============================================================
\begin{document}
\maketitle

%% === INNEHÅLLSFÖRTECKNING ===================================================
%% \tableofcontents
%% \clearpage
\setbeamertemplate{footline}[frame number]

%% === KROPP ==================================================================
\section{Exempel på avsnitt}

\titelslide

\begin{frame}
  \frametitle{\secname}
  \begin{itemize}[label=$\star$]
  \item Presentation ämnad för HW-gäng med kunskaper därefter
  \item Skrivet på min fritid, inte färdigt på långa vägar
  \item Mer intresserad? Kolla mina anteckningar och dess referenser!
  \item Syfte (och mål med denna presentation såklart)
    \begin{itemize}[label=$\wp$]
    \item Fördjupad teroetisk förståelse
    \item Specialfall
    \item Grundläggande implementation
    \item Attacker mot maskering \cite{dirac}
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{frame}

%% === Referenser =============================================================
\printreferencesslide{\usereferences}{Referenser}

\end{document}
